有冇巴打喺尖沙咀/西鐵上面執到耳機

如題 藍色qdc 插住iphone轉插
小弟唔小心跌左 薄酬

戴緊 幾好用